無意間睇到范徐麗泰既回應有感而發

政治級數真係有高低之分
作為前立法會主席,佢既回應整件事喝屬小事一宗並要反思為何年青人沖擊既原因
比起離地4人組合成班喊打喊殺真係級數差距太過明顯
林鄭到而家都仲係用咁既態度應對呢件關乎香港咁重要既事情真係錯到離譜
我唔知佢係真心抑或心理變態
成件悲劇十足十一套電影(讀愛)入面既女主角
為左所謂工作而去幫納粹黨害死左數以百計既細路而一直堅信自己只是為左工作
結局係女主睇多左書清醒返知道自己所做既事有幾錯